%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Placer deux points $E$ et $F$ distincts. Tracer la droite $(EF)$.
\item Tracer une droite $(D)$ sécante avec la droite $(EF)$ au point $E$.
\item Tracer la droite perpendiculaire à la droite $(D)$ passant par le point $F$. Soit $G$ le point d'intersection de cette dernière droite avec la droite $(D)$. Comment peux-tu noter cette droite?
\item Tracer la droite perpendiculaire à la droite $(FG)$ passant par $F$. Soit $(D')$ cette droite. Que peux-tu dire des droites $(D)$ et $(D')$? (justifier la réponse)
\item Placer le point $H$ tel que le triangle $EFH$ soit rectangle en $E$ et que la droite $(FG)$ soit perpendiculaire à la droite $(EH)$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: On utilise les propriétés des droites parallèles et perpendiculaires. On insiste également sur le vocabulaire de la géométrie.